覺唔覺一個餃子好唔好食唔重要,最緊要個辣油好食就夠?

是

米癲拉

印仔成世冇食過難食餃子咁幸福

無內涵就唔掂

難食極點個好食既辣油就好味

圖？

咁食屎都得啦

我用百年陳醋

不了

識食一定落美極

氣炸餃子

屎餃子

一定係自己啊嫲包既最撚好食

想試吓

去日本食 啲辣油一啲都唔辣

最愛日本d辣油
唔辣但是好香

有冇印度餃子？

咖哩餃

個啲稱唔上辣油

石垣呢個辣油超好味

定仔食開邊隻餃子

泡菜餃

等於酸菜魚係好食，但唔係條魚靚，海底夠重口味就得